突發 —-規管 亂提款

大家日日atm即係work!

但而家無人再講！

up

癡線！我拎返自己啲錢都唔比呀而家！
屌你老母爛臭閪呀張華峰

讓子彈飛
邊有咁快有成效
啲債都未夠期還喇

唔好入返啲錢就岩架喇

ok

子彈黎！快快手出文宣話香港冇錢！

我攞錢又要你管？

唔好講，快啲做
即刻走外資攬炒

嘩 講到出事咁款 我聽日都係拎返哂出黎算

張華峰On9㗎 佢講嘅嘢基本係廢

如果呢句説話係由財爺講出來先好打飛機

本黎以為禁錢冇用, 宜家知點做

睇嚟好有效

愛港愛國，抗美援中

幫手簽中共係恐佈份子

以後出糧會用曲奇餅盒入起佢
I have no stake in society, let’s burn tgt

有預感, 每個月頭會擠提

fast

死火喇以後冇得撳咁聽日嗱嗱聲撳晒出嚟先

5隻人型豬

銀行無晒錢？

等出糧再撳你一波

推推推

成班豬隊友
無個正常人

本來都唔提，而家都係提左穩陣

岩啦 支持全面現金出糧 推毀銀行系統

一陣限制提錢
拎都拎唔到
都係提左穩陣

屌你老屎，再撳多轉

尊貴嘅立法會議員話要規管亂提款, 即係話大家擺更多嘅錢入銀行都好, 要撳出嚟用嗰陣分分鐘唔準你「亂撳」, 咁仲擺錢係銀行做乜。
勢必引起市民恐慌, 全民曬錢

中銀已經由上個月1.4升撚到今個月2.1,你話有冇用

我就撳撚哂出黎啦

佢講得即係真係有影響

比呢班冇腦既豬去管理真係慘過閪
好似課金咁 等出糧再禁過

敵人反對

——————————————————

毋忘所有義士之付出、721、811
無分和勇 上下一心
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

共產主義？

傻仔講傻話!
第一表露左弱點
第二跟你想法去做破壞左成個金融架構
唔單止連啲高官講嘢唔經大腦
連呢個張生係監9會員都係白痴

拎返幾十個岀黎先，銀行無錢就含得撚

on9, 我㩒我自己啲錢出嚟都要你管?
痴撚線

攞錢都要規管
唔講以為啲錢係你㗎喎屌你老母

呢挺仆街鳩噏就識 問佢細節點實行就啞撚咗

遲下會唔會連股票都唔沽得？

拎返自己錢都唔俾 以後唔好放銀落銀行啦
仲惡過共產黨

弱智嗎？
錢係我既我鍾意一張張禁出黎都得
禁撚到你燥都得

錢都唔比撳

整長輩圖sd 出去同貼連儂場
肯肯定d 廢老第一時間衝去禁錢

學大陸 儲蓄換股權

哇 冇得㩒錢 等我依加㩒定先

證明撳錢呢條橋有用

政府怕了

繼續走資

推！

既然要規管，我要快d禁哂d錢啦

日日㩒！！日日換！！

我搵番黎既錢都唔比拎，你不如全部收歸國有啦。

push

有冇人整個英文版俾鬼佬！

建制派五議員向林鄭提出金融管制

林鄭答應考慮！

有冇人幫手呀！

有人好撚驚

支民一年只可以唱5萬美金
張華峰一定好想香港人共享呢項蠑蠗

[支文注意]

傻撚咗？規管人地d財產

推

唔係話冇錢。金融管制。唔俾提款

On9 啲錢我既

一出糧就記得好撳錢啦

建制垃圾係要衝出嚟柒

金融業議員講嫁！要煲大佢！用金融管制呀！

快d拎 遲下拎唔到點算

繼續唔好停

唔係下馬，驚

煲大佢

各位打工仔，月尾出糧喇，夠鐘：

1。Cut藍絲父母家用
2。撳錢唱美金
3。mpf股票撤中資

姐係好有效啦

張背景圖唔好咁sharp,張圖整淡少少,突顯啲字

agger

佢咁講我真心驚
出糧再㩒

屌你老母
而家我大洗，中意用現金都唔得？

本來唔提，而家都係提左穩陣 !

請問點定義亂提款呢on9

同啲藍絲講保皇黨封鎖佢地啲血汗錢
唔俾攞出黎

隊友豬 未打先輸

都痴撚線嘅點樣為之亂提款？

都唔算突發喇bo

條撚樣日日咁得閒出嚟搏屌

做野好快手

仲日日禁緊

聽日就攞撚晒出來

D錢我嫁喎
一定要借錢比銀行
你老母一出糧提撚哂出黎

文宣！
現在唔禁遲d無得禁！

On9我啲錢點用關你撚事？

一出糧轉美金拎出黎先

ON9禁錢都唔比？

屌 等我出糧我就清空個戶口

張華峰近排訓醒？不停9 up

上星期好多連登仔偷步撳錢 兌外幣
撳左成個星期
我老母今星期一 同星期二都無得撳錢，發曬火話痕身玩野唔俾撳錢
代表大家好成功

唔禁無得再禁

推！！！一出糧就禁哂出黎

【告急】聽日人鏈就嚟組唔成 登記人數得最少所需嘅 20%

幾十歲人諗嘢都唔化脫哂節

唔比提款變相令香港變成中國

唔係話我地no stake咩？仲未㩒晒繼續㩒

快啲攞 遲啲冇得攞

fg撚表示，已經掀盡，下個月出糧先有子彈

去中銀排櫃枱攞錢啲廢老首當其衝喎

條撚樣隱病纏身

祝佢中風半身不遂

快撳

敵人反對......
之後大家明啦

大家請推Post！

［#Eye4HK Campaign］首日情報：Fox News、中外KOL、各界名人現已參與！我地仲有好大距離！！

敵人反對！
即係work!

每次出糧都去撳晒出嚟

屌你D錢我地GE
拎番自己D錢都唔得阿?
不如直接將全香港市民D錢上繳中央啦
ON99

啲錢係自己嘅 規咩館 真係諗唔明

原來真係有用 即禁

頭先去中銀撳錢
聽到隔離個阿叔佢撳兩次一萬蚊
但係第二次無出錢
佢喺度屌晒鬼

神助攻

等出糧日再撳過！！！！！

大家唔好當佢亂講而不理！

這些說話要經偉大祖國同意才可説！

把暴徒的錢 提出來吧！要比他們快！

好人一世平安！

死啦，係咪因爲銀行就快無哂錢？
都係濟提前拎返哂現金保平安

吹到拎錢都要管
香港支那化就得
中共你諗都唔撚洗諗

你地班人搞到我今日掀錢限制每次最多撳4K. 仲要係出40 張連number 嘅100蚊紙呀。

就黎九月出糧，係時候再發起多一次全民換美金或提款活動

做對了，繼續螞蟻搬家換美鈔

不斷禁出禁入 吹呀?

核彈

利申：絕對愛國，等美國冇哂美金

走鬼呀

好嘢，限制提款，直接變中國
經民聯晉身最大焦土派

屌

推佢老母臭閪

有錢個d 每日經過atm就攞d

點定義亂提款？
㩒自己錢都要問過政府得到批准先㩒得呀？

真

我就愛現金，把自己的錢都提出來，不成嗎？

Push

快d限制，快，快d推出

721

你都on9 錢就本身我既 你憑咩限制我幾時拎返自己既錢？

笑死

依班人係唔係食飽無X痾

721 811 823 831 902

張華峰講呢堆野可以利用

扲美金呀ching

不如9月2日有來一次， 份糧有幾多就㩒幾多。

有腦都知 香港係國際金融中心係因為自由經濟體系 資金可以自由流動
限制資金流動先係破壞國際金融中心地位
定係張華峰想同香港人一齊攬炒經濟

呢幾件男屍完美展示如何為人頭豬腦, 另一件為人頭鼠腦
記得早排有巴打開 PO 話有銀行職員提示叫人唔好惡意提款
D錢我既, 我鍾意點用關你撚事, 你咁鍾意比人管咪淨係管你老母囉

啲錢係我嘅 我想點拎咪點拎

文宣推爆佢！！！！

個癈老係咪想引發擠提？

好驚呀 我都唔汁輸攞埋一份先

推再拎

曲線支持擠提

諗到規管亂提款個班友真係痴撚線，我攞翻自己錢關你撚事

撳錢都管

點解要管制？就係因為冇錢囉！

d 錢係我,我鐘意幾時禁咪幾時禁

大家記得叫身邊既人禁 人多每人禁2萬佢都仆街

嘩唔俾禁喇，快啲同身邊人講叫佢地禁晒啲現金出黎先

要用現金還俾黑社會大早窿啊 你想我死呀

叫我哋早啲提哂出嚟

文宣出動呀

派傳單班手足痴線架!!

條肥西個腦係咪裝脂肪㗎
即係我地做啱左

唔好得個講字呀

敵人反對

..

證明大家呢一步做啱左

大家都要繼續撳錢啊

點為之亂

唔好㩒太多，隔幾日㩒啲。

小心畀人老凹就真嘅。

如果想出外國文宣要試金融管制！

即係好有效啦

撳錢有咩問題

屌 聽日禁多一皮換eur

中銀禁錢round2

On撚9
又唔撚係拎你d錢

係咪要擠提啦
禁錢保平安

我鍾意攞錢未攞錢囉CLS
又唔係你地班垃圾嘅錢
咁撚叻將自己海外戶口啲錢轉返哂香港丫笨

規管提款
我d血汗錢點算

哇 放完入去拎唔返出黎
唔敢放錢入銀行啦

自己既資產點處理關佢咩事傻Q左?! 唔比禁錢咪取消戶口囉，一野拎哂仲快趣

佢地又助攻

一句講晒 9月1 - 2 機場見

要推大佢，廢中會恐慌

721 811

要趁依家未限拎定先

錢係我既 關你撚事咩

airdrop please quick

d錢我既 你理我幾時攞

敵人鬧即係做岩咗！

有d咁on9嘅議員，香港遲早玩完

拎返自己D錢都唔得？

呢條on9佬呢兩日做乜鳩

生效前一定擠提
攬炒派一定支持

屌你老母親北京真係蠢唔係扮

癡撚左線呀
我拎返自己錢有錯

乜撚嘢叫「亂提款」？
我有自由存錢入去，就無自由拎返出黎？

推 提款呀

本身提款運動都唔係見好有成效
呢條法例夠哂勁
生效之前一定有擠提出現

冇人講, 不過我都係KEEP 住撳

快d去禁錢，遲d冇得禁

手足做野~

禁禁禁

on9

823 人鏈 824和你塞 824觀塘遊行 825荃葵青遊行

我以家每日都KEEP住走錢
驚治安唔好, 唔敢一次過拎晒
螞蟻搬家係咁撳錢走

On L 9, 咁唔撚洗加息唔撚洗利率政策啦，唔比人提款咪得囉

監警會副主席係禍港狂徒。

拆息落返黎啦

咁大反應 驚驚豬啊

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

我有幾多㩒幾多
吹咩

D錢都係放屋企夾萬穩陣d

Tui

分兩邊，出外國全英文文宣，本土就出返香港冇錢

星期六去取消個戶口先

823死線+人鏈，824機場+觀塘，825荃葵青，831民陣，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

【急，懷疑尋死】有無人識曾嘉琪 Mark？

未必係尻UP , 可能有人鬼拍後尾枕, 咁提法可能堅出事

支那式管治係咁
股票可買不可賣

好撚驚 聽日撳撚晒出嚟先

即係撳錢有用
聽日再撳

日日都去撳!!

tweet

好危險 拎定先

做對了

繼續

方向正確，繼續有幾多㩒幾多

核彈？

學劉鳴偉撳十萬蚊出黎數又唔比？

【警世】立刻停止「港豬」標籤！

我呢番說話係講比同路人聽, 苦口良藥

可以整廢老圖幫佢宣傳

可spin到有得拎好快d怜
再制長輩圖

啱啦
你一禁就開始咗香港攬炒第一步

大力支持

再散發白色恐怖就停上街 直接輸出革命 不能容忍

airdrop pls

cls

攞番自己既財產都唔得？

啲錢我嘅點解唔攞得?我彈出彈入都得呀,關你撚事

整張文宣
班on9藍絲爭住撳

「讓子彈飛一會吧！」

令我諗起幾年前[惡意沽空]呢個金融界大笑話

繼續！

屌講完更加驚，要快啲去撳出黎保平安

銀行無錢喇

繼續撳錢

佢真係立仲好
又向攬炒近一步

立啦立啦
就即管睇下生效之前香港仲有幾多現金儲備

其實部份「激進欠制派」諗嘢好撚似焦土派，留意「部分支持」…

========
咁都無200000個簽名？

原本都諗住留番D港元在香港中銀，張華鋒議員提一提，外匯管制突然來臨唔係冇可能。要盡快殺哂中銀戶口，及快申請離岸戶口

多謝張華鋒議員提醒！！！

敵人反對的......

屌佢老母啦 d錢我架 我想攞咪攞 關佢撚事 講撚到d錢係佢咁